要成功，要升級

各位，大家都知齋佔係冇用
200萬佢唔聽，係挑戰緊我睇有冇210萬，220萬
或者，有冇更有威脅既行動
所有行動必需比deadline
而deadline過後，亦須有相對升級
當然，每次升級，對示威者係有成本
但只有咁，先會成功對付無恥政權

參考：特朗普貿易協定談判

仲有講咩擾民係最on9
咁不如你返屋企咩都唔好搞啦